發覺好多人唔知廁板消毒液真正嘅作用

其實係用嚟固定嘅廁紙

先用消毒液抹一次

再鋪廁紙

咁啲廁紙就會固定係廁板

唔會移位

因此固定埋你屎忽

就算你屎忽開機關槍都唔會移位

會揮發
點痴著？

其實係用黎清潔屎眼架喎

我係漏少少馬筒入面既水黎固定

你就真係唔知喇

用黎整濕d廁紙 再黐係個感應器度 等個屎塔唔會無啦啦沖廁

係比你抹完個屎忽先坐落去架

正確

出街屙唔到屎，但會入廁格噴啲消毒液抹手提電話